{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045351",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-10-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "고가식당"
    },
    "text": "密陽慶州山の近くに位置する高価レストランは、すでに23年間運営されています。 この食堂は昔の瓦葺きの家をそのまま使っていて、規模は大きくありませんが居心地の良い雰囲気の飯屋です。 駐車スペースはありますが、狭いので昼休みと週末は山外面保健所の駐車場を利用するといいですよ。 このレストランの代表メニューは韓国産大豆で、伝統的な方式で浮かべたチョングッチャンとエゴマを入れて香ばしいカワニナスープです。 その他にもニラチヂミとノンコドンを入れて作った刺身の和え物、ノンコドン、カワニナ、素麺、平餃子など多様なメニューがあります。 当レストランは健康的な食べ物を提供しており、平日の営業時間は15時までですので、遅い昼食のみとなっております。 週末はもう少し余裕のある営業時間である20時まで営業します。 この高架食堂の近くには水遊びや露地キャンプができる山外体育公園があり、家族連れの訪問にも最適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この高価レストランは何年間運営されていますか？",
            "answer": "この高価レストランはすでに23年間運営されています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "このレストランは居心地の良い雰囲気があります。"
        },
        {
            "question": "駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、駐車スペースはありますが、狭いので昼休みと週末は山外面保健所の駐車場を利用するといいですよ。"
        },
        {
            "question": "このレストランの代表メニューは何ですか？",
            "answer": "このレストランの代表メニューは韓国産大豆を使用した香ばしいカワニナスープです。"
        },
        {
            "question": "他にどんなメニューがありますか？",
            "answer": "他にもニラチヂミやノンコドンを入れた刺身の和え物、ノンコドン、カワニナ、素麺、平餃子など多様なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは健康的な食べ物を提供していますか？",
            "answer": "はい、このレストランは健康的な食べ物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "平日の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "平日の営業時間は15時までです。"
        },
        {
            "question": "週末の営業時間は何時までですか？",
            "answer": "週末は20時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この高架食堂の近くにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "この高架食堂の近くには水遊びや露地キャンプができる山外体育公園があります。"
        },
        {
            "question": "このレストランは家族連れにおすすめですか？",
            "answer": "はい、このレストランは家族連れの訪問にも最適な場所です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 295,
        "QA": 374
    }
}